「重酬」尋人啟事

獌狗手足唔見曬
好擔心佢地
幫手搵下...重酬